yarn add webpack webpack-cli --dev (--dev дает возможность указать вебпак как dev зависимость, чтобы в дальнейшем все ставилось одной командой)

webpack loaders помогают соединять в один js файл не только js файлы но и все остальное включая css, sass, styl, xml и т.д


ставим бабель и плагины
yarn add @babel/core babel-loader @babel/preset-env babel-plugin-transform-class-properties --dev


Plugins - делают то, что не могут делать лоадеры, можем объявлять глобальные констаты, минифицировать бандлы и т.д

Webpack - плагины не нужны на продакшене